[突發] Gigi背住老公做人sp！

話你on9怕你嬲

唔好咁

.......

狼人有咁矮架咩

高妹高 無辦法